有冇人知邊到有舊版Gregory 藍花？

搵親都係舊logo嘅新藍花
另外有冇人知chic 之堡賣Gregory 間野搬咗去邊

撞到仆街 唔好再買啦

搵都搵唔到
想買返最初代嗰款舊藍花

係咪呢隻

係啊！
好想買
問親啲鋪頭有冇舊藍花
佢地都話有
之後俾個舊logo 嘅新藍花我
我唔係想要舊logo
係想要舊藍花

二手你岩？

你呢個新藍花舊Logo黎

新藍花隻色好怪

新logo 勁樣衰

邊到仲有舊logo 新藍花

唔啱
仲要你呢個係新藍花嚟

一街都係
旺角好景都好似有

過晒時, 就算靚都唔敢咩啦

興先揹咪又係俾人話跟風
自己鍾意咪得

同問，同埋而家daypack 係咪變左26L?
以前係咪淨係得21L?

好多人都撈亂新舊

Btw我呢個印象中好似都7年前買落

係啊絕哂版咁濟
有冇人知chic 之堡間賣Gregory 搬咗去邊？

想要斜孭

公廁袋，出行撞到七睇（揹左六年紅花 ）

有紅花咩？
紫花？

而家仲咩Geography?

梗係買Anus b三用袋啦

你搵到紫花
我表演JJ插沙

要斜孭袋

E隻色先係舊藍花喎

我搵到有鋪頭賣
最舊版藍花
佢賣5800
太誇張喇
雖然係超稀有
但成6000蚊個
我點解仲要買Gregory

有冇人知邊度有舊版白花賣

小學雞？

比$6000應該有人叫你買visvim 仲要有找

有個2手紫花
鈄咩，有冇人想買？

搭單一問
我買嗰陣$1950，係The overlander買，made in USA,想問各位專家如果係全新值幾錢？

上傳唔到張相 綠花$1950果隻款

有個綠花用左5,6年...入面d膠碎晒咁..狂甩出黎....拎黎裝下衫褲都痴晒d膠碎

上年二千五買入